一人一個重色輕友既朋友

有個fd 識左14/5年到
晚晚都會一齊打機(佢暫時唔係香港)
有日因為d野激嬲左佢
tum左佢成2個星期 tum返佢 之後我去左1個月旅行
返黎揾佢 十問十唔應 係whatsapp gp (得幾個人個d)@埋都不回 佢

開頭仲以為佢仲嬲緊
到今日知道左原來佢溝左條女
我屌 嬲撚到我
有女就唔係朋友 揾極都唔柒應
話同第2個fd飛過去揾佢都話不了
其實之前都知佢係d咁既人 但無咁嚴重
心淡 好淡
唔知有無人明個種感覺

正評: 算 由佢
負評: 再見不是朋友

我都無啦啦無左個10幾年既fd

唔算係無左既依加
而係我真係心淡
唔識講

屌好憎啲人有女就大過天
俾女飛就揾你尋求心靈慰藉
呢啲人真係唔值得深交

係 真係好撚憎 完全講撚中晒
無女個陣先可以係朋友
我屌 我同條女一齊住 晚晚比條女屌我掛住打機唔理佢 都唔會好似個個FD咁樣

點解條片個主角要叫阿強

每個人追求既野都唔同
點解要逼人同你一樣？
咁你唔鐘意你個fd
咪唔好同佢做fd囉
咁樣都要開個post叫春

完全明白
佢有事唔開心個陣就第一時間幫佢
你有小小事唔開心就屌尻你
有埋女就直頭唔應添

你一定係樓主口中個啲人

我個fd未拍過拖就已經預告定自己一定重色輕友

有女朋友都照應朋友
仲叫埋女朋友同班fd一齊打機
做人唔好咁on9啦
有d野無左咪算
人地都無當你朋友
你仲要為佢咁叫春
成個on9咁樣

唔係迫人同我一樣
而係 如果 係佢無女個陣 先可以做FD
咁我不如當無識過佢算

而我對依件事 係感到極其可惜

ED人垃圾黎
不過睇程度 少少我覺得OK
如果直頭WHATSAPP都唔撚應
我就覺得 如果你個世界 有女就夠 咁你去啦
我廢事再搵佢

以前幾乎個個星期都會見 。。。
自從佢識左新仔之後 就好少再主動約我啦 就算約出黎食飯 佢條仔次次都會過埋黎一齊食 真係好冇癮

同佢出街個時條仔又成日打黎同佢傾電話 完全當我透明
所以而家都少左揾呢個fd 佢係我見過最重色輕友既人黎

到你有拖拍可能都係咁

我一直都有女

不能認同更多 我之前有女朋友仲會叫埋佢一齊玩 同班兄弟一齊打機

有年中秋 我打算同屋企人食完飯就唔會再出去 突然收到個朋友電話話不如一齊出去食個糖水 我出左去 食完諗住坐陣傾下計 點知傾左陣有個我唔識既男仔行過黎 跟住我個朋友同佢say hi 跟住話：得啦你可以走啦聽日唔係返工咩
嬲撚到我